［返工］好唔好返兜？

我就3月13號係A公司last day左， 派哂餅，3月18號就返B公司返工，。
工作內容大致一樣，但B公司人工高少少，返工大約40分鐘，但係做嘢執得好正，有好多無謂嘢都要做，個位又逼，文具咪都無，好似坐監咁。
A公司人工少過B公司大約800大元，車程大約50分鐘，但做嘢free好多，同team同事好fd，但個位好無私隱度。
問題黎啦:
返緊B公司，但好掛住A公司嘅free同同事，好無返去做？同房隔離team會唔會好反感我？

點睇？

on9

差800都去做你就ON9架啦

邊間大啲？

返到兜咩
你諗下人地點睇

番去做阿頭就話啫

同一間集團，兩間唔同分公司

返到啊就係，唔夠人手做嘢